患癌老公肺炎兼血管閉塞留醫 肥媽：我真係癲

去大灣區睇中醫會唔會好啲 香港西醫太無能了

食下d 支那魚刺身就可以強身健體

國家會救你老公架 放心啦

咁都要上吓鏡，癲

去大灣區醫啦

肥媽有話兒呢首歌都快將一周年

換句話講831都就嚟一年，警監會查成點

已經消失左

係就快d

支持藍絲籌錢比肥媽老公醫病

籌錢第8日款項：
$129.6

真係唔好咁快死 訓多幾年 等佢兩公婆受多幾年先

好多黑醫護，返大灣醫啦

做得好事多
係咁

又唔讀書又唔做野

張相好笑
想像到佢勁大聲屌佢老公 “”死廢鳩 冇撚用”
佢老公怕撚左佢 縮埋一舊 拎轉面算

食多d淡水魚生可能可以吸左血管既脂肪呢

係到消費自己親人
好噁心

香港黑醫護 要快走

死藍屍 仲接受動新聞訪問係咩居心?

咪撚咁柒虛偽啦

你條八婆要藍就藍到底

咪去大公報消費你老公囉

上蘋果博同情做乜鳩 ?

懷念老公系列